該計劃的範圍遠遠超出了U-pick，包括農產品商店、兒童和成人教育計劃、開放式社區農業計劃以及其他BIPOC關注的非營利活動。選擇你的毒藥|尼克·曼考爾·比特爾| 2020年9月3日|食客
這一年由於降雨量少、農產品嚴重受損以及導致該國大部分地區出現饑荒而變得更加艱難。英國國王對西班牙流感的反應為印度的新冠病毒-19戰鬥——2020年9月2日馬納維·卡普爾——提供了教訓
眾議院冠狀病毒專責小組委員會正在調查美國農業部聘請來實施該計劃的分銷公司的選擇和業績，其中包括幾家缺乏經營新鮮農產品所需許可證的公司。現在在政府食品援助箱中：唐納德·特朗普的一封信，作者：艾薩克·阿恩斯多夫，2020年9月1日，ProPublica
在90年代中期之前，我們從未真正調查過與新鮮農產品有關的食源性疾病暴發。“沙門氏菌在桃子和洋蔥中爆發，”Jenny G.Zhang解釋說，“2020年8月28日，食客”
這將讓聯邦政府購買和儲存多餘的農產品。超市如何幫助美國贏得冷戰（第386頁重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年8月6日|畸形經濟學
然後，他被大祭司狠狠地扇了一耳光，大祭司拉了拉他的耳朵，試圖讓他流淚。新年前夜，巴比倫風格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野獸
迪斯尼可以選擇是否製作一個帶有某些虛構人物的節目；故事情節可以重寫或更改。是的，Korra和Asami進入了精神之門，很可能在2014年12月25日親吻了《每日野獸》
布林斯利當時正試圖製作嘻哈音樂曲目，而且他顯然是個技術高手。據稱是警察殺手的血腥劇本| M.L.雀巢| 2014年12月24日|每日野獸
NRA支持在咖啡館、墨西哥煎餅店和農產品通道中開放攜帶槍支。NRA對聖誕老人約翰·費恩布拉特2014年12月23日《每日野獸》的扭曲名單
隨著越來越多的人上網，最基本的任務，如到市場上銷售農產品，將變得更有效率。硅谷將目光投向非洲|克里斯蒂安·鮑里斯| 2014年12月22日|每日野獸
他暗指這是他們的邪惡習俗之一，並被他們用來製造麻木。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
這個想法似乎產生了一個可怕的物體，下一刻，一個巨大的小丘就出現在前面。北方巨人| R.M.巴蘭坦
他只是簡單地聽到每一個音調，確切地知道他希望產生什麼效果以及如何做到這一點。德國音樂研究|艾米·費伊
像封閉的英國一樣，清白而自立的淑女們可以創造出這樣的形象。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
他第一任妻子生了五個女孩；我挑選的這頭漂亮的母牛沒有理由不生十幾個男孩。祖先|格特魯德·阿瑟頓